連哥，求求你幫我刪post

比利時晉級四強，寫麻友係雞係公廁係手背

我錯了

已backup

259！！！！！！！

連哥plz

259